大學出貓真係對於人性嘅一大考驗

比起中學大學真係好撚易出貓

成個幾百個考生個個好似腎虧咁 係咁去廁所
不過又難怪 成個屎坑都冇人 你喺入面做掌上壓都冇人知 尤其是啲貓紙如果係攝得多啲嘅話 嗰啲背書課直情可以滿分

如果唔係早兩日睇咗條話出貓等於呃自己嘅片 我應該會爆咗四

為咗人格我忍

同時強烈譴責嗰啲尿頻嘅撚樣
係呀話緊你 回頭是岸呀 gpa可以輸 但係人品唔可以輸

每次都喺度爭扎
睇完你個post 個人都堅定咗少少
但到時考可能又呻自己堅持啲無謂嘢